本土英雄梁天琦：完美解釋兄弟爬山，棄絕教條主義

轉載FB開掛之達成人
兄弟爬山、各有各做、互不割庶

中共最叻以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標

借位謝